點解港女講唔該硬係特別銀耳

個該字會拖到好長，語氣永遠俾人感覺唔撚友善。

因為佢跟本唔想講

因為佢跟本唔想同你講